未訓既咪入黎傾下計囉（210）

擁不擁有也會記住誰

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

hi

聽緊呢首歌？

聽日見

1月巴

脆脆上水 巴絲吹水

係醒喎

奇妹來了

奇妹

遊玩時開心一點不必掛念我

都係，所以我會好珍惜佢地

真心fd唔洗多

就黎生日 諗住點搞

當你未放心 或者先不要走得這麼近

千hey奇妹

這愛情冇人性

真有個朋友同佢中四開始熟
日日都傾wts 變左習慣

早姐

無記錯我撞正新年個幾日
可以拎多幾封利是了

即係我嗰2個fd同你同年同月同日生

我反而冇可以日日傾許既朋友

你肯珍惜我嗎～？

Me is早哥

我老媽農歷生日都會比
講起利士 今年唔知有幾多呢

吓，咁啱？唔認識吓唔得

你根本也未有出現

都係傾on9野

要儲錢 想去旅行

想去邊到？
啱啱問完屋企人借錢買電單車，努力還緊

在你的唱機放低唱片是我

做人真係幾辛苦

早哥ho yau型

又就黎3:30，頭先先3點

好多地方都想去
日本、台灣、泰國、馬爾代夫
電單車！！！！

除非你是我，才可與我常在

其中一個係頭嗰幾個出世
好似係

我浪子

其實地球沒有你

像我沒來過沒去過

you am蛋蛋？

逐分鐘消失 四點八里

樓豬、楚楚、蛋蛋 都有人叫
隨你喜歡

臨別亦聽得到你講再見

好既蛋蛋

又係你之
5連#2

咳咳咳 你確定係 隨你喜歡麼？

誰讓我倒流時光一起親身跟你去分享

柚柚其實你幾歲

唉

聲嘆氣

Yumyum

下雨天

好識嘆喎

做咩

講錯野了
大家都係叫返我做樓豬or楚楚好啲

了怎麼辦我好想你

你要的一切如今都變成我的心碎

星b

bad

啱啱太嬲

蛋蛋

幫你擔遮

樓豬你好 楚楚你好

請你食

維尼心有獨鍾

剛剛landing 東京

總掛念從前

單單為你心有獨鍾

食雪糕冷靜下 岩

這樣遺憾或者更完美

蜜糖？

你想我死

仲諗住係南拳老母添

對唔豬

奇奇多麼好

點解會死

不說了不說了

即飛

依首好聽！

玩得開心啲

（擰擰頭）冇啦冇啦今呢獲野

茄茄打死我

好好味！！！！！

要咸了

今夜 我可以吃更多雪糕

雪糕我既 糖水我既

各自各精彩變色情男女，等驚喜

無事既 邊有咁易死

同妹妹爭

變身男女

識貨

唔要了 我全都不要了

發現一對男女地底街裡失蹤

你講到好輕鬆咁

想喊

我成日請佢食飯 爭下都應份

我錯了茄茄

幾輕鬆架係

攬返

喊吧

又恰 明明我對你最好

靚女

我捱打 又唔係你

早b

靚女絲打

怎麼了

塵b

唔靚
想調整作息
諗緊要唔要通宵到今晚12:00再訓

邊個敢打樓豬

你靚d

轉眼發現你失蹤

做咩了

無無無

你

想嘔

像我沒來過 沒去過

重覆咗

我斯文人

你私鳥人

呀！！！！係喎頂

不敢打給你

一齊遮

頭先落雨突然間勁大

我垃圾 私唔到

係啊

要將把遮擺係你個邊多啲

你好好

正喎

我想說其實你很好

有無人稀罕我既好

太早到冇車...

不了

覆左早b上面

他不懂愛惜你 我樂意操勞

好少見你夜媽媽架呢

啱啱飲完

早爸爸

果汁

再沖

真我好乖

佢地永遠冇得見 好慘

飲酒唔代表唔乖

玩完跑？

瞓唔著

塵仔

我地大家都係

真

追po

爸爸 我都想要新電腦

我仲未買我部mbp

Mba換你部mbp

好耐冇見
又去飲酒

關燈又關登了
各位早抖 出入平安
再見各位
再見樓豬 再見楚楚

今次真係仆街了 ⋯
早抖

我仲未訓

Film？

成個鐘都未出到機場...

楚楚最好

大家好

好

用信念堅持通宵
⋯⋯有冇人同我吹水

小塵

抱抱

訓左未

我無得瞓

Why

why no slp

仲未瞓

調整作息
一日通宵之後捱到今晚12:00先訓

終於到市區..

靚絲

奶野 唔記得今日豐州市場公休日

3點先返家 而家傾緊電話

全部人訓曬

笑死

去第二度先囉

我睇緊film
呢兩日hyper瞓唔著

去番築地 食緊

早晨 比隻牛吵醒咗

臭牛

係咁尻叫

固姑咕

番緊工

今日夢見同ex開心嘅回憶 起身覺得好虛無 明明縣自己講左好多次要擺低

同自己講左好多次

我19

好快你就捱唔住haha

早晨

眼訓到快要死了

冇訓過

早安

熊仔

花花

我今日返早 無得唔訓

魚魚

早

早丫

早啊0仔！

差唔多要做野了

唔好咸

趣

熊仔奸巴爹！

好young

全世界早晨～

善心打破零回覆

Fafa

多謝花花

我上咗山露營呀

媽咪

瞓唔夠

巧橙

冇，一個朋友都搵唔到出去，我屋企人去哂旅行唔可以俾人拉，唔係會仆街

除左日本我去過哂，要行程咩我，我俾你

要行程問我，平時plan完放係Excel

咁sad

魚b~好耐無見過咁！！

泰國！！⋯
你係咪去曼谷？

早～晨
竟然咁早就自然醒左

我去過曼谷2次，同埋芭提雅

到時再問你！諗住1月去
但唔知考完試未

早早早早早晨

建議芭提雅3日，曼谷2-3日左右

呢幾日太眼訓

(代人post)
我男朋友啲底褲比佢個春袋食晒呀 點算有冇師兄有同樣經歷
在線等 心急人上

屌，尿袋兩個都俾左老母去旅行，手機琴晚俾女朋友霸住叉唔到，得返7%，要叉完先出得去

ching你搞錯左係啲底褲比春袋食晒 冇底褲著

1月尾新年
會貴到hihi

我上年12月19-24 避開左最貴機票

就係plan曼谷玩兩日炸

都比平時貴架啦

你是睡公主

睇你想玩咩其實
曼谷其實都好好行

1月頭去唔知會唔會平少少

我同妹妹又無乜特別要求既
食玩訓
行market食下野都好夠

應該冇咩特別既
睇你預幾多錢

窮學生 最緊要平
飛啲無咁靚既時間都得

終於同左佢講我唔開心

曼谷去芭堤雅都差唔多要3個鐘
你想玩陽光與海灘就留芭堤雅耐d
如果唔係 曼谷岩你d

B我要手手

芭堤雅應該唔會去啦
留曼谷玩

太多人太迫，除左bigc、夜市、Chatuchak weekend market、貓貓Cafe，然後留一日book klook一日遊去水上市場、鐵路市場，就冇咩野玩唔似渡假feel。芭提雅揼骨平啲同埋水上活動岩我多啲

你要平 可以睇下uo
Uo最近有平飛

我要爆炸了 心跳卜卜卜

如果唔玩水上活動
就可以唔洗去

好似好衰但係好好笑

做咩事

成日喺梳化訓著

早丫必必

狠狠往這舊人心上掛

太客氣

識訓一定訓梳化

又唔係既，個度有人妖睇，有紅燈區飲酒睇表演，近近地有個水上樂園可以玩成日。仲有啲水上市場會乾淨好多同埋冇咁迫買嘢舒服好多，仲有可以入島玩一日不過水上活動多唔岩楚姐。最緊要野好食乾淨同地道同埋揼骨平過曼谷幾倍，但高檔位例如Let’s relax個到都有。酒店700$4星級。芭堤雅超級打手

水上活動我得架
不過我母親大人唔得呢
飲酒人妖市場樂園

我上次做let's relax 做左600幾港幣
紅燈區 如果得2個女仔去就危險d
野食乾淨就我覺得一間間啦

一個人去？

廚師

太易識朋友，可以夾房嘛

Buddy兄

老母會嗌醒我

未試過飛去第二度睇演唱會
不過應該當地場會幾正

佢放棄左我
不過晚晚都會問一問我今晚訓邊

你今日出唔出

佢要坐梳化睇電視

出呀要遲少少不過

成個月無開過電視⋯

溫緊書佢地開住now直播...

玩野？點解可以咁勤力

自從買左now俾屋企人，連愛回家都冇睇

咁蛋蛋你呢

叫樓豬好聽啲
大你一年

已經冇乜溫過

重慶大廈派緊水

聽落好多架啦 好勤力

社交之鬼

溫唔入太多嘢發生

龍門出面好多人

都好後生啫

安吉tag
痛楚普通人
主要係你期望值嘅問題，睇下你同佢嘅關係去到有幾深入咁你就會有幾著緊，同你有幾愛佢係成正比嘅
首先，當你好愛一個人嗰陣佢嘅一舉一動都會牽動到你嘅情緒，佢覆少你一陣你都可能會即刻有所顧慮，男仔嚟講可能會覺得女仔係咪有咩意外係咪測試係咪唔關心佢會覺得好焦急， 仔女仔方面有啲媒體素做到嘅形象係只要覆遲一陣間佢哋就唔會著重乜嘢理由淨係知道「你再唔覆你就死」，佢哋傾向情緒波動會比較大一啲會嬲一啲，當然係嬲緊男仔點解唔即刻覆佢唔緊張佢唔關心佢，從來(兩用)呢一個詞語都唔會出現喺正面思維上面，你就算之前做得有幾好形象都好，一子錯滿盤皆落索，基本上就係一失足成千古恨， 以前做得幾好幾緊張佢即刻回覆佢都好，今日突然間有一次覆遲咗佢半個鐘不論你係咪忙緊其他嘢或者真係有合理解釋都好，佢都會話「你從來冇愛過我」， 呢個就係因為佢哋嘅期望值不斷提升 你之前做得咁好有成80分咁，佢嘅期望值自然會有所提升，你嘅合格分數亦都去到80， 其實正常因為冇理由做得差過之前但係其實壓力會太過大反而可能有一次攞到75分都好都可以令到關係動搖 不如其中一方放過不斷私家壓力重來得實際可能每次都keep到有70至80分不斷波幅，間唔中做錯一兩次咪提點下佢囉，又或者聽下佢合理解釋，可能真係低分有原因，而係好似現今有啲人咁樣一路keep住80分之後就要90分，總之其實佢已經合格夠有突，就唔好計較咁多，只係做得好嘅嘢要保持住，但係未必次次都咁完你最少可以接受

其次，如果佢一路都keep住相約嘅分數突然間有一日佢會跌咗落去咁就係新鮮感嘅問題，留意返如果之後都冇上升返到差不多嘅分數嗰陣咁就係新鮮感已經開始慢慢沒有了， 耳其實好辛苦嘅係如果一個人要不斷keep住自己嘅新鮮感呢取悅對方，不排除有一啲人係好擅長呢啲基本上可能每個禮拜都搞新花臣吸引女朋友，咁呢種就另計，但有啲人要每星期keep住諗新方法係好辛苦之餘亦都不可取，因為要不斷chau有新嘅嘢先可以吸引到佢，即係本身你個人唔夠吸引啦，所以如果做到最高境界就係兩個人坐喺梳化度淨係微笑睇電視，唔使餐餐食咁貴其實已經好ok

再者，要睇下佢本身有冇真係鍾意過你，兌現你嘅期望值，因為你對佢有期望主要係期望佢會愛返你，或者唔好咁講至少你付出嘅會得到差不多正比收穫，正如每個人本身佢認識一個人就係有利益有目的(因為如果你最終嘅目的只係想識多一個人咁都係目的呀)，例如你不斷會送小禮物畀佢咁你都期望有一日喺你嘅大日子生日呀嗰啲嘢佢都會送返禮物畀你，如果佢一路修但係冇表示嘅話咁，一係就佢貪你啲利益先至收你啲禮物 一係就佢本身成個思維入面冇諗過要有回禮呢個動作，而回禮係出自真心而唔係強迫，強逼嘅關係唔會長久
其實佢可以好容易就做到冇尊重過你冇放你在眼內係因為佢對你嘅愛唔足夠，亦都答唔到你嘅期望值而冇人係必需要滿足你嘅期望值嘅，你要記住最多係你付出咗好多而感動到對方咁對方畀返合理嘅期望值你，同埋你送禮物畀人或者你同人講嘢都好佢都可以處理咗第二個人先係因為有地位高低嘅問題，可能人哋喺佢心目中嘅地位比較重要，李克勤送禮物都可以唔收留喺更衣室就係達唔到期望值，套用返喺愛情我會覺得係有少少冇禮貌同唔尊重至少對方難得送禮物畀你就算你對嗰個人冇好咁都循例講聲多謝或者收下囉， 另一方面如果佢係feel到你對佢有意思嘅話，咁佢應該快快趣作出訊號表達，唔一定要即刻決定yes or no但係至少如果佢係繼續唔回覆你但係又對其他嘅人士有更親密嘅動作就會hurt到你，雖然就話人哋有自由同邊個講嘢你唔係佢邊個佢冇必要一定要覆你，但係到得上如果佢真係想拒絕你對你冇好感嘅話就應該一早畀訊息你
最後，噚晚三點開始打到一半瞓著咗朝頭早繼續打埋佢因為而家打到一點太肚餓，所以爛尾
祝你盡快修成正果

係喎打漏咗一段
@安吉，自動tag人？
千祈唔好故意想像任何未經證實嘅一萬個合理解釋去幫佢所有行為合理化， 呢啲事物應該係佢做就正如你唔會幫警察查案你亦都唔會幫個疑犯搵最正洗脫嫌疑係應該由佢去證明自己清白，即係嗰啲冇做錯怕咩認

@痛楚，普通過普通人？
做普通人先最好如果拋頭露面嘅話壓力真係會好大 尤其係做一個普通人得閒人哋先應下你咁樣你至少冇期望冇失望 你預知你只係一個普通嘅行人咁對方有回覆你就係正常事件，但係唔會係過份期望，你唔會有期望即係所有人一定要即刻覆你或者點，做返一個普通人就係普通咁睇一件事 如果你expect自己係名人嘅話咁又有另一種睇法，人哋唔覆你你又會催人，所以普通人同單身某程度上可能會更好，直至知道你可以接受到愛情帶畀你嘅摧毀性

人人生來沒伴侶 非一對 沿途遇上同類都只不過這段歲月同睡

小星星幾時覆我
我嘅合理期望值係佢覆返我咁多字
然後要秒回

講笑

窿窿

餅餅

穿窿唔安全喎

好安全 包生仔

咁我寧願搵代母

兔兔好安全架

你又知

我有p牌擔保 你無

資深會員信得過

初來報到
咁搞笑既你地

你搞笑啲
你邊度覺得我哋搞笑？

塵仔好串

兔兔

妮妮

餅餅 好耐無見

我地好認真架

好耐無見

想bookmark左呢個回覆佢

我尋日都係到

講野太直 唔識修飾 搞到成日得罪人

我前排唔係到

我都話我哋係串唔係搞笑㗎啦

歡迎番黎

係度恰新黎既會然

Yeahhhhhh

我係成日衰衝動所以搞到激嬲咗人

個人愈大 對好多野都愈來愈冇感覺 人地憎我就由得人地憎 人地嬲就由得佢嬲 唔想解釋 明我嘅人自然會明

Jenaaabbbabab

花哥哥

做乜bookmark垃圾

但係你穿窿....

我buy你 活得瀟灑 夠灑脫
做自己就夠啦

係deedee

我地好認真咁吹水架

德里系大師

我又番黎了

去咗邊

sor9ly
應該話咁串既你地

溫書

唔串架 我地好友善

溫哂未？

小心嚇親人

書邊有溫完

你有自信胸有成竹嗰陣咪就係溫完囉
跟住可以重溫㗎嘛

成日都好有胸有成竹 考試就仆街

你呢啲叫過份自信
不過係好事

考試啲野同你溫嘅唔同

但係考試啲野好玩過功課果啲好多

唔緊要啦起碼有溫過

和理非 回家了

考完就唔理比咁大壓力自己做乜

歡迎

lm

旺角好L正 好多人

出入平安

好Sad

為何啊

發現冇心機温midterm點搞。已經連續發現兩日係咁

唔拍拖 唔洗散 唔洗諗 唔洗唔開心

啊啊啊啊啊啊

諗住旅行完會好點 冇啦啦又病發 diu
想打撚死自己

幸

Safe

到家

retweet re到差啲俾twitter封ac

個ac唔好淨係tweet/retweet 香港
follow/retweet下其他野
廢事user/twitter睇你個ac會覺得你係bot

我個ac成1500個follower，有follow kpop野
不過我一日起碼50個retweet以上

我之前都係咁
唔緊要啦 慢慢嚟啦

bitch

千5咁多

唔c服

你識得咁樣諗就最好啦

熱辣辣

有啲想嘔

咕嚕咕嚕

今日我好攰攰攰

搞咩？

想問下有冇人知點解今日咁多人拎住花
好多都係黃色花

出咗去？

有跟住佢今日又...

佢好忙？

今日1點到依家就未食過野
應唔應該去食嘢

今日同左佢講佢今日去左做嘢好少應我 我唔開心
跟住我今日好耐先應佢 佢都秒回我

唔知呢 無乜胃口食野

好攰

我毒撚 冇朋友

飲返罐啤酒先

攰4未

壞

亂講 邊到壞

呢排好多人唔見機

不嬲

人多令賊人有機可乘

你針對我

沒有

文雀搵食

有 明明我唔bad

撚雀

得白酒

巴打

黑毛豬火腿配白酒

上次買個兩枝唔好飲

無火腿

我又要say hi

做咩唔買番之前個支

妹妹話想試新 其實唔係難飲既
但之前個枝甜啲 好飲！

有無人可以同我做朋友

彩彩

雲雲

彩英哥

真人嚇親你

你好

我又要

我好

唔會

安全？

你好靚仔的 FCed

真
乜都抗拒就永遠都識唔到朋友

...

我要瘋狂食野啊

芒西

新朋友仔

想食零食
成日覺得出面食芒西好唔抵

自己整

懶人

攰4

食粒八仙果先

攰5

楚楚

打！

熊熊我好番好多了 黎緊星期六覆診

竟然記得me

攰6

攰7

緊係記得 每次入黎你都係到

8痴仔 做乜9

10點去沖涼

佢好好人來的

11點打機

我bot黎架嘛
係咪好返啲啦身體？

佢地唔知係到做乜春天

頂你地班屎忽鬼負皮我

咪係囉

點捨得負皮媽媽

已正皮

邊個咁夠膽

真是好傻瓜！

Cap圖黎睇睇？

幸b

係咪你

又鞭屍

唔排除而家出面搞緊啲人見到唔係行動post推到咁前就負皮

媽媽唔信我...

咁就好啦記得有咩唔妥要同醫生講

我地依啲post唔會推到出去啦

冤枉呀大人

睇你聽日記得睇醫生

罪無可恕 人嚟！

乖 我之前都係咁比人負皮

之前連仔唔係話過十負評唔影響上唔上到熱門咩

真 唔睇就要打

記得啦緊係

咁就原諒媽媽啦

唔好送我中呀

名名會乖架

皇上吩咐叫我唔好畀你安全走出御書房

好賤 聲討負皮幫派先得

係架 我直頭以為感情台啲post唔會上熱門

也咩嗲～

少女心事？

好返再算啦你

我打多咗個十字

屌 痴線佬

我知名架啦

食啲薯片再食啲雪糕中和

Join?

咁就得啦

睇一睇好似唔係打多咗 係想打正負評

記得飲啖汽水 唔飲就好唔到

want join

一定要！！！！

想飲維他奶

打錯字黎講你算係始祖

斬屎佢地

咁你真係好乖喎

好左極多了，喱一兩日開始入廚房廁所都唔會緊張

等臣妾為皇上侍寢

麥精

咁咪好！！！！
都話你唔會無事啦

等我仲以為十個負皮咁少輕而易舉就做到

唔係囉 係你地成日笑我搞到我好大壓力先打錯

你邊位 我唔記得自己有妃子架喎

不嬲架啦

屌你再屈啊 不過真係好好笑

Join

正

塵是咪請飲咖啡

真每一日都係

係正負評

有無你咁正

皇上你又失心瘋...？

塵仔教下佢啦

你係皇上 我係屈原

佢真係好唔健康如果畀我就係會食啲果仁食啲橙食啲香蕉

又？你咩意思
係咪想我抄你家 抄走曬你啲薯片雪糕

0/10

咁又差啲啲

係囉 名名真係好洩 不欣賞！

屎味朱古力

唔好呀

收皮

曳 周圍賴

低分過警隊

佢係小名子

你針對我 同你一刀兩斷

有食奇異果

都未到300

咁比返5/10你
班傻狗無得再低

閹左未架

你屈完原未

你駁唔刀

好叻啊你真係

期待中

點呀塵公公

你捨得咩

啟稟皇上請你驗明正身

謝主隆恩

小人從來冇想過反駁

你既話我應該捨得嘻

但係唔飲美x

你估吓

join下先

依啲粗重野要麻煩你代勞了塵公公

繼續讚我啦

小名子今日咁曳所為何事

美x??

後花園見？

見者有份

過咗食嘢時間呀

不了
臣妾不依

係咪先

我唔想讚屎

攰10

好hurt!

Starbucks

咁我食曬你個啲先

不嬲都乖啦me

水魔

稟報皇上後花園現時空無一人

小名子好野黎架

等緊你

改改

邊個恰我先

小氣楚

當然當然支持小店

皇上明察秋毫

er.............冇

稟報皇上後花園 現時空無一人
稟報皇上 後花園現時空無一人
要點睇

辣姨姨

你有無掛住朕

又要買過

諗起都開心

哈哈

邊個！邊個恰我媽媽

我出曬名小氣架喎

我係咪好叻呀

柯屎未

有 mentally and physically

唔知你役花園

同你去買囉

塵仔最好

氹返氹返

架架架架架

你係咪又唔記得...

小人不知皇上現時後花園情況請恕罪

改deedee

好chur

太多人真係不了

咁無人知了

我有咩

可以 我最好氹

叻

記得啥呢？

本身想柯 唔記得左

役花園 哈哈哈哈哈哈哈哈

算啦算啦 朕自己去後花園親自監察

我自己去 唔話你知邊到有得買

小圈子？

鍾唔鍾意

想錫

獎你五百黄金

有冇新招教屙屎

好洩呀你

氹

睇黎呢到冇我既事 小人先行告退

This no fun sorly

太醫 皇上碗藥呢

自私食 你怎麼捨得我難過

皇上是否讓臣妾看看

我已經將最好嘅教曬畀大家

中意你

@塵仔！

唔嬲了

我忍住唔屙 跟住去你屋企瀨

唔可以呀太多人 告吹

你又係到欺負朕

點解 我打錯又笑

學你打錯字

你就食曬我洛

唔比你看 哼

咁嚟緊有咩課程

敢問皇上如何監察自己後花園？

咦～好衰架 咁突然

你唔好整臭我屋企

我係少女 講咩屎姐我最中意粉紅色架

淨係得你？

你打錯個啲好笑啲

喂你食藥咋嗰

我留左半粒比你

頂多人了

扮

用銅鏡！

細聲啲okay?

唔okay

朕最憎食藥

少女 笑女

架！

公平咩 恰新人

我會驚叫多一兩個！

苦口良藥呀皇上

洩洩

你飲左先 你有病

架架架架 架架架架 架架架

睇新聞見到屎魔法師笑咗

咁就辣油啦夠曬mk

架仔做緊咩

我想問好耐 呢個唔係發洩個洩嚟架咩

新會然就是要恰

係咪好好笑先

曾經有人打錯呢個字做曳
自此之後就…
所以你小心啲

係呀 不過之前又係有人打錯字
打左洩洩 大家就唔打曳了

mk辣最正

小名子所言甚是

我同連仔投訴

架架架架架！

點解我要小心啲

上緊連登

我投訴你個投訴無證無no.學咩人投訴

晚飯食咩

叉燒飯呀！！！
凍可樂！！！

好肚餓呀

一齊集集集

好大個官威

1001陷阱